［R&B]有冇人聽過DEAN

雖然佢係韓仔 但真心真係好撚出色
佢既R&B唔係最soul最原始
我唔知算唔算前衛 或者半POP
比幾首大家聽下

POUR UP

What2do

仲有，佢係美國出道 所以有幾首英文歌

I'm not sorry

小弟真係十分鐘意佢既風格
如果各位覺得韓文歌好鳩好難聽既
可以聽下呢幾首

我都覺得dean好正

第一次同女朋友聽dean係食m記個陣聽到m記播緊what 2do 一聽就愛上

M記都有播？
我囡囡都比我搞到係咁聽佢既歌

有啊 不過好少可會播dean
咁咪好 同女朋友拍拖多個活動

我女朋友琴日share左呢個album比我聽
真心高汁

dean同loco首too much 都好正

我第一次聽係佢同太妍合唱果首starlight 之後覺得佢把聲幾正就搵佢d歌黎聽

Fanxy

同好

一出half moon就係咁loop
又靚仔又靚聲

我最鐘意呢首

DIFFERENT R&B

我都係好鐘意呢首
佢有個係live band version
正到痴線

我果時以為佢新人 覺得好聽但冇留意
今季show me the money之後留意佢
然後做左佢fans

呢個人我經常係related video 度見到但冇聽
一陣聽下先

呢首都好正
一入前奏就知feat dean係最match

佢上年係YHY上面唱
JOHN LEGEND 果首ORDINARY PEOPLE
成個R&B風出得勁正
以為佢唔會唱呢種咁original 既唱法
真係好撚正

果個版本真係正 改咗原本rap果part好似仲正咗

佢個眼鏡仔look

今年clockenflap有佢

佢果副金絲仲要黃黃地
屌 好撚型 佢個樣仲要鬼鬼地
不得了 想幫佢含

太貴喇 買學生飛都成700幾起手

講起rap 我好鐘意聽佢唱put my hands on you既時候 唱埋段rap 就算pour up，佢live 都會自己rap埋
佢果隊fanxy child crew出果首fanxy child
雖然係rap 但十分鐘意
利申 本身聽開韓rap, 例如bewhy, one果d

身為出道fans既我
Clockenflap既飛已經買左

推薦bonnie & clyde

呢首好好聽
勁hip hop ， 最後仲好似變左另一首歌咁做收尾
每次行街一路聽都會一路跟住佢首歌食beat

佢同heize果兩首都好高質
兩個勁夾

首love都幾好聽

鐘意佢a colors show個version
講返呢條片 佢著衫真係好前衛
但係香港著實比連登仔笑

佢stylist幫佢買好多古著 一係日本買
條片件外套都係日本牌子
幾鍾意佢個stylist

Shut Up & Groove同And July

唔怪得
有時見到winner既成員Ig post
著衫都係好誇但好睇 而我只係偽韓仲要落後幾季

好想睇佢現場唱

其實佢有無香港fans club

無
不過香港fans club就算有 好多都係變左班妹妹粉去追
日日不停話佢有幾靚仔 好有才華
係支持就買多隻碟 黎香港或者邊度開演唱會就買飛入場睇
唔好當佢偶像咁追 支持佢d音樂好過

幾好聽

我都覺...有樣野衰就真係 佢真係好靚仔
而且佢又有台型又高冷咁(有時唔係)
所以多數囡囡都鐘意佢外表多過佢既音樂
我本身係一個鐘意唱歌既人 成日都會出去busking咁
所以佢對我黎講係一個學習對象

Different R&B~R&B~

you can't handle FANXY CHILD

樓主加油

有無人有聽run the street 雖然係廣告歌

我有聽 PUMA果首 我都好鐘意

無錯

最好聽一定係love 仲要係獨唱版本

the king of asking consent

POUR UP

Drink smoke drink some drink smoke
POUR UP

睇完SMTM開始有留意佢
130 Mood: TRBL呢隻碟好好聽

我都係....
買排買左隻碟日日日日J